洛迪竟然仲住緊大學宿舍

【Now Sports-體育】曼城剛以高達7000萬歐元買斷馬德里體育會中場洛迪卡斯簡迪，他的朋友靴拿利祖就大爆其私生活跟一般球員大有分別。

22歲的洛迪卡斯簡迪（Rodri）雖然已經名成利就，但仍然十分看重學業；修讀商業經濟的他從未錯過任何一課，而且仍然住在大學宿舍，「剛開始時，大家看到洛迪打乒乓球及洗衣服時都十分震驚。」

靴拿利祖指，洛迪就算成為了職業球員，亦已入選了西班牙國家隊，但這些成就都沒有令他改變，仍然腳踏實地：「洛迪經常都說，他的生活不只得足球，希望可以跟正常人一樣過日子。」

「洛迪的汽車仍然是那輛二手的Opel Corsa。他們建議洛迪買更好的，但他不明白為甚麼要花錢於汽車之上。他說有些朋友瘋狂買車，但他認為車只是用來從A點去到B點，就此而已。」靴拿利祖續說。

白人版簡迪

好過周圍fing一退休就老破

咁佢轉會咪無得讀返果間大學

拉豬蝠特仲考緊DSE

轉讀UCL

住hall先多女食。正正常常已經可以溝吓女。
人地高大靚仔，又要有錢，做球星，運動勁，晚晚唔同女都得。

其實住hall先最醒

22歲的洛迪卡斯簡迪（Rodri）雖然已經名成利就，但仍然十分看重學業

幾勵志

有個迪字既球員都特別踏實

諗起迪清高

你都識講高大靚仔有錢球星乜乜乜

咁既條件住唔住hall都大把女食啦

岩啊巴洛迪利又係

但他不明白為甚麼要花時間於食女之上。他說有些朋友瘋狂食女，但他認為食女只是用來生育，就此而已。